中科眾籌搞鳩黨鐵同陳帆！

追擊港鐵! 請支持中科監察眾籌!
【打鐵趁熱】四步曲行動

眾籌背景及原因

自2015年12月這4年來，中科興業作為沙中綫紅磡站的主要分判商，已竭盡所能，與各涉事方周旋。 中科和社會大眾都抱有共同的集體意志：要查明違反合約的事實、要做假及偷工減料的事情水落石出、要追究責任、要追討枉花的公帑、要公義戰勝邪惡、要香港尤其是工程界停止沉淪。 我們絕不容許有人公然搬龍門，然後魯莽地說『結構安全、無需加固』！

為應付委員會的法律開支，中科興業及其股東已經無私地付出了巨大的金錢和時間。 在我們拒絕為中期報告作出妥協時，氣急敗壞的香港政府於2019年2月至5月期間，向中科興業報復及玩弄合約操作，連續三個月截停中科的應收工程糧款，並造成 俊和(浩隆)—中科—兆佳的三角債，企圖摧毀中科興業。 當時，我們看着前人辛苦建立的優良制度和系統被肆意破壞。 但我們依然企硬，絲毫沒有屈敗。 直至近月，深信大家都看到強權如何禮崩樂壞，已經威脅到每一個香港人。我們必須保持堅定的集體意志，拒絕沉淪和努力光復我們的香港，我們的後代必然能夠看到曙光。香港人必須撐住、必須加油！

依法成立的獨立調查委員會，由憲報頒佈職權範圍，絕對不容許由委員會或涉事方自己閉門造車。它誠然是我們香港正在聚焦爭取的其中一個強烈訴求。但看看鉛水事件和沙中綫的調查委員會，看看其表現和作為，我們能信賴和依靠它查明真相嗎？ 如果今次沙中綫事件，我們繼續自勢弱言微而虛作無聲，容許真相石沉大海，那就不要妄想爭取更高層次的制度修善，因為香港的根基正在從每一個角落開始腐爛！如果已對搬龍門的事件感到麻木，希望大家留意2019年10月11日深夜11時49分委員會頒佈了甚麼樣的書面指示，深信稍有良知的人都會感到憤概！

委員會的職權範圍(中文版)，並無要求對結構安全作出判斷，遑論命令專家證人去判斷已經被確定不符合約和不按圖則施工的結構是否仍然『安全』和『適合目的』，更遑論無需調查是否符合『法定』和『守則』上的要求。 更叫人失望是港鐵混淆憲報上的『適當措施』字眼，是否想玩弄食字去變戲法？ 委員會如果對其職權範圍有不清晰的地方，應該由特首會同行政會議以刊憲形式說明。如果避過該查明的真相、僭越了職權範圍，就頗大機會放生偷呃拐騙和貪贓枉法的人或機構。

因此，中科已經與志同道合的人成立獨立於商業運作的非政府組織【中科監察】，以【打鐵趁熱】四步曲行動，繼續追查真相、追究責任及擴大監察範圍。 我們需要眾籌去支持四步曲行動，懇請大家支持大衛繼續與港鐵哥利亞作戰。

【打鐵趁熱】四步曲行動

第一階段 (首次司法覆核)
即日起針對委員會2019年10月11日深夜11時49分作出的書面指示及其相關命令，對其沒有確切履行2018年第5166號、2018年第9049號和2019年第1539號憲報公告所頒佈的職權範圍，以中科興業有限公司名義展開司法覆核。 目標在餘下的5個月調查限期，妥善履行職權範圍，迫令查出真相。

第二階段 (民間調查報告)
2019年12月1日成立由法律、工程管理和結構專業組成的團隊，以非政府組織中科監察名義撰寫《民間調查報告》，預期於2020年3月15日或之前公開發佈。並在2020年4月至6月期間以發佈會、研討會和集體討論等模式，增進社會認識、查找責任。

第三階段 (終極報告的司法覆核)
當特首會同行政會議接納並公布委員會的終極報告，我們會詳細查看是否存在錯誤、問題及不符合職權範圍的內容；並且核實終極報告有否更正中期報告的錯誤及越權內容。 我們會對問題內容尋求法律意見，研究其會否造成放生個人及／或公司民事或刑事責任的情況。並對產生追究責任障礙的內容以適當名義進行司法覆核，阻止放生。

第四階段 (長期監察)
中科監察會以民間壓力組織模式，以一貫滴水穿石的意志，推動所有涉及委員會職權範圍而發現的民事或刑事責任的追究。並長遠監察政府、公營機構及工程界，特別監察傷盡香港人心的港鐵，在基建及公共項目的行政管理、營運、合約、時間、質量及成本等表現。藉着增加公眾知情權衍生出改善和進步的壓力，攜手防止沉淪和凝聚良知。

眾籌目標金額
減免眾籌平台開支, 總目標將會調整為 港幣$5,000,000.00 :
第一階段 (首次司法覆核) : 估計港幣$50萬
第二階段 (民間調查報告): 估計港幣$100萬
第三階段 (終極報告的司法覆核): 估計港幣$250萬
第四階段 (長期監察): 估計港幣$100萬

中科監察於2019年10月31日晚上9:20完成在GoGetFunding眾籌網的工作, 並且經由facebook嘗試營運. 非常感謝在短短3小時, 我們已眾籌得超過港幣$10,000. 但是, 在2019年11月1日凌晨開始, 有人盜用中科監察眾籌的連結, 連結到虛假的眾籌網頁. 並且對我們的網頁不斷滋擾. 相信大家可以看看那兩個大機構的管理層, 究竟有幾無恥? 但這其實顯示, 他們有幾心慌? 有幾害怕中科監察的四步曲行動? 有見及此, 及有意見希望可以直接將款項捐進銀行戶口以節省10%眾籌平台和資金過戶的手續費。因此, 中科監察希望大家積極支持【打鐵趁熱】四步曲行動, 將款項直接捐助到下列銀行戶口 :

匯豐銀行 : 004-588-326777833
FPS : 93088688

東亞銀行 : 015-255-88901646
FPS : jason@poons.hk

中國銀行 : 012-680-10107888
FPS : 3621687

自推 1/10

自推 2/10

自推3/10

push

自推4/10

推 夾錢打黨鐵

推

我對你唔住 唔小心負皮咗

眾籌link呀 各位！！ 打殘黨鐵 你我有責

沙中線都係一粒大核彈呀
成立完獨立調查委員會都無人要負責架 ！！

Push

長期罷工效果

返shift，射波齊參與
邊日放假/射波 就好去遊客旺區振興經濟啦

一齊輪住嚟射波

樽頸？攬炒？不如試下輪更啦

推到黨鐵仆街死

平時大家眾籌好快手 好豪爽架！ 你哋去曬邊呀

搞佢老母

中科好撚慘呀 佢哋篤咗沙中線呢單嘢出嚟，而家香港無曬生意做....俾人封殺曬....本來人哋生意都幾好 仲準備上市

為公義為大家人生安全 推呀

黨鐵必須炒！

科水啦

課金啦

續罪券

咁耐連200人都唔夠

俾啲心機課呀 大家唔想搞死黨鐵咩
呢個黨鐵死穴嚟 證據確鑿

中科可唔可信?

巴打，先check清楚 潘焯鴻係咩人先啦

約定你11月6 Sogo崇光百貨感謝祭 下午三點銅鑼灣見！

敵人嘅敵人
佢哋之前好似搞過一輪架啦 係而家要請啲專家所以要眾籌
佢哋尋日開埋記招 斷估唔會走咗去？

會小課以示支持

佢有問題嘅？ 介唔介意講多啲

眾籌網食水深
直入銀行啦

匯豐銀行 : 004-588-326777833
FPS : 93088688

東亞銀行 : 015-255-88901646
FPS : jason@poons.hk

中國銀行 : 012-680-10107888
FPS : 3621687

醬油：

有專業人士出嚟幫手 正呀

最好搵個中間人律師行處理啲眾籌錢

捐左一百

直接入銀行啦 平台收10%

有錢出錢

課金

已課
直接FPS唔駛扣10% charge

甴習平

推
要搞鳩黨鐵啊

幫手呀 我都捐左

推
唔係搞9黨鐵 而係揭出真相 暴露黨鐵嘅腐敗

推!!!

只要搞鳩到黨鐵就得
錢已捐

有冇辦法請到誠哥出手

推阿！！！有另一個熱門post 唔見左既！！！

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

Done

直入佢户口

甴近平

你講得啱

曱近平

屌 公開資料比美國佬算啦 仲信香港法官

無人推？

無人搞？

匯豐FPS number是咪有問題

一人十蚊都唔止五百萬啦

推，有錢出錢！

推呢個

支持支持

llpp

錢已捐

中科講gogofund條link有問題
大家double check下

狗鐵係政權最大幫兇

論罪遠大於美心

佢哋炒多幾個人咪可以夠錢囉

pish
原po沉得好快大家知咩料

／

的確冇監察....做好少少啦

學生哥冇錢，推！

正視聽 關於某公司中乜眾籌

咁多打手。Alex 係咪你黎

窮撚唯有出力推

推呀

推推推

工程界最後良心

想問戶口擁有人名稱係？
想確保無入錯acc

，

Tui

推，建立黃色經濟

今晚就去過數

中科最出名果個

推!!!!!!!!!!!!!!!!

Wow

港鐵: 我話安全就係安全
結果: 今年四單出軌撞車嚴重意外

感謝香港各位支持中科監察眾籌🙏🏻🙏🏻🙏🏻

儘管今早一些時間內GoGetFunding的Paypal系統因為需加補充資料而暫停, 中科眾籌在網上、三個銀行戶口和Paypal已經在11月5日2pm突破$20萬元:

GoGetFunding : $81,816
HSBC : $93,643
BOC : $16,100
BEA : $7,270
Payme : $1,500
總額 : $200,329

中科監察正在趕工建立網頁, 估計今晚凌晨前發佈 :
① 說明【打鐵趁熱】四步曲行動背景、理念、目標
② 報告行動日程
③ 整合及報告眾籌狀況

要繼續

Pish

tui呀！！

要推喎

依單野一定要撐 , 政府禮頓想蓋咗件事 , 三沙中科唔想孭鑊篤灰 , 唔係唔幫呀嘛

幫手推呀可唔可以
當我求下你地

Google 間公司就見到老闆名
Poon cxx hxxxx

支持 $200

中科

兄弟爬山 各自努力

香港最後良心

點都推唔起

tui

pish

加油

頂

PUSH

推唔到
有人幫手打大佬呀 出唔到力出錢啦屌

返嚟繼續推！ 籌一日都係20萬 其他人去咗邊！

黨鐵今年出咗幾多事故呀！紅磡出軌！荃灣線炒車！ 你唔係信沙中線無事呀？ ！

中科只係負責小部分工程都有咁多嘢爆
可想而知成單飛沙風中線
好想睇黨鐵仆街呀捐呀

攬炒！

推FPS

已捐

唔該

推左先

支持

推呀，大家幫下手，搞政府同搞 mtr呀

再推

要推下

已俾

我捐左啦，你呢

捐啦大家

蛇鼠一蝸
捐佢條毛
依家係鬼打鬼
如果佢地講掂數d錢凍過水

請繼續努力

如果佢哋淨係睇錢 一開波就唔篤佢哋出嚟啦？

share比親戚睇！

推啊推

冇人推

何妖又咁多人推

又話好撚憎黨鐵

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

司法覆核：推翻《緊急法》及《禁蒙面法》

告鳩黑警：警暴受害人訟費

日程表
－－－－－－和理非合法活動－－－－－－

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

星期四 11 · 14
世界盃資格賽：香港對巴林
- 20:00 香港大球場

星期六 11 · 16
香港同志遊行
- 15:00 維園＞中環愛丁堡

反中共極權 聲援維吾爾族、藏族人晚集會
- 時間待定 中環愛丁堡

星期二 11 · 19
世界盃資格賽：香港對柬埔寨
- 20:00 香港大球場

詳情參閱：

係咪無人想黨鐵同陳帆收皮

唔夠數呀

表現唔夠好 要繼續努力呀

Push lm

要懲罰中科

唔捐就無人再拆到鐵

中科要人！

要人呀

support

靠香港D有錢人真係晒鳩氣

捐咗先

回顧下今年黨鐵既出色表現
2019年3月18日

2019年9月17日

2019年10月6日

仲係得咁少。。。

推！！

中科興業 China Technology Corp Ltd
5 小時 ·
簡直離譜!
香港人應否甘心讓滿手鮮血和無辜生命的政權繼續肆虐香港⁉

自6月已來, 已經死了+170名青年和+100名壯年, 他們是直接或間接、自殺或被殺或被自殺難以判斷, 但TKO周同學屍骨未寒, 就清楚看到西灣河交警胡亂拔槍及亂襲擊市民❗

中科昨日黃昏本來決定員工自由決定11.11三罷的取態. 現在決定稍後直接參與聲討黑警的行動.

中科cls

點解仲係得咁少錢

警世。「民主的果實若不是每天摘取便會腐敗。」

夠錢未